[行山撚入]求長途行山路線推介

之前試過行公路長征（開過幾次post 咁），但經過上次之後發覺單單行公路已經唔能夠滿足自己，想行下d 長既山路
暫時上網搵到又長又有一定難度既有：
三牙全走
杯靈雙渡
大東鳳凰連走
四灣兩咀
東梅古道芝麻灣

除左兩段以上麥徑連走仲有咩推介

衛徑。鳳凰徑。
麥徑有乜登巴打行過

除左衛、鳳、麥、港呢

環湖出咀

呢條難度好似好高 睇左要成半日先行得完
巴打有冇行過？有咩要注意

大羅天大刀屻大霧山

船灣？ 定邊到

搭船入，行過單程，都好chur

船灣+黃竹角咀

你幾時環埋港

蚺蛇尖全走 7-8個鐘左右

我淨係環過湖 新娘開始大尾篤完 5-5.5km /hr都要5小時左右 黃竹就未去過

求交通detail

難d ,依家返fulltime 好難抽時間

是但搵D 50K以上跑山賽路線都得啦。

無，上次同d frd包咗個船家，西貢去黃竹角咀500蚊

就係想黎求推介 定係有冇網/page 會睇到呢d 比賽 小弟新手

去到先包定預早打電話去

賊船行旅

長咀

當日朝早打

MSIG series
XTE race
Translantau/TransNT
再長啲嘅
HK100
Garmin 100
Vibram 100
Etc

呢d 路線係咪年年一樣

網上有？求keywords

一尖三咀四灣
火紅海岸綑邊+環湖出咀
麥景陶碉堡全走
九龍羣山全登
東北七咀綑邊

一尖三咀四灣 < 我上次差2咀都行到隻狗咁

其實我都未試呀

幾年前體能未有咁好
玩蛇尖長咀四灣都9個鐘

準備充足同帶夠野食同水, 好甘

起碼六個鐘 不過好好玩

六個鐘都幾快

6個鐘要全程跑喎

唔停咁鳩行應該都可以，但我自問唔得... 咁趕做乜鳩

天黑前未出到長牌頓驚嘛

你知啦 咁多密林

夏天帶多d水 起碼3.5L

冬天就輕鬆d 不過早天黑同d草生得密

鹿頸去鎖羅盆途經荔枝窩

新手應該行邊啲先？

火紅海岸綑邊+環湖出咀
呢個真係高難度
要check埋潮汐時間又要夾好天氣
玩過一次唔會再試

nearly impossible.....

紅石門已經好甘,對我來講

九龍坑山/龍脊，同你屋企條後樓梯差唔多

淨係環湖出咀都9個鐘 加埋呢條要幾耐

行鬼手用左14hr

大尾篤入出咀
綑邊出紅石門
上返環湖徑
我行左13個鏡

啱啦 行足全日

港島12峰連走

岩岩fb見朋友西向東，路線切左左大嶼山，鳳凰加大東

石壁 分流 二澳 大澳 都行五六個鐘架

爬升成3000米